你地覺得女仔幾重係你地接受到嘅範圍

女朋友仔165 64kg..
我覺得60已經超出左我接受嘅範圍
唔想遲啲變肥妹潮文咁
使唔使逼佢減肥

推1

🐖

日日啪到佢瘦

100內

想掂嘅慾望開始減少

你係啊Ken？

120磅以內

有g cup 60kg可接受

喺隔離po見到
今日講過佢有小肥 佢就嬲咗問我係咪嫌棄
係咪應該send返張氹吓佢

收皮啦，你咪又係肥撚到賓周都見唔到

Bmi 21

又係啲傻hi po體重體脂分別

屌你老母講明係肥婆會唔會係有做開運動啊

輕過我

電單車仲輕過佢

lm

162
57kg

純文字討論

好傷心 我個ex 真係咁
次次啪啪啪都似俾佢個肚屌緊多過俾佢條J 屌

然後佢仲嫌鳩我 34 25 36 肥

你放過你女朋友啦
咁介意身型就算呢刻減返
第時老咗身型走樣又係嫌

鍾意肥底大波靚女

無錯

還掂都平胸嘅話50 kg 左右啦

大波可以重啲+2/3 kg

藉口啦
連自己身體都唔識自律既人 性格唔方好

冇話幾重
睇落去順眼咪得

偷我圖==

中大email咁既身型係盡頭

多d都唔得

不過都要睇吓佢身形係點嘅
佢做開運動嘅話苗條身形幾重都冇乜所謂
如果唔係嘅話60kg內

無錯！老左正常衰退係自然現象，但後生果陣都唔識節制，放縱自己就係罪，條友想偷換概念

帶出樓豬重外唔重內就係偷換概念？
我只想表達樓豬咁著眼磅數對段感情黎講一啲好處同幫助都冇
嫌得佢重就唔會只係得體重依樣嘢嫌
何況學你地話齋，條女一重就十惡不赦咁
樓豬都無放生個女仔啦

50內 165既話

咁後生就大人老左點點點
依家叫你做運動昨喎 叫你去死咩

肥胖唔單係外觀問題
有疾病風險都大增
如果你後生行兩步都肥騰騰行唔郁
甚至中年都已經出事

出事咪又係另一半幫手負責
肥人唔做運動，唔顧健康，
明知有隱憂都放肆唔解決都叫尊重愛情？

冇100kg 望都唔會望

見到咁多清話放肆又唔自律又影響健康又唔尊重愛情又盛
想問其實有冇計過個女仔個bmi......
我唔肯定自己有冇睇錯但165cm 64kg 係 within healthy range喎

我

要睇返幾高同身型 有啲得155左右又橫又厚嘅真係唔好睇 成個波咁 高少少有返波路同pat其實去到60都冇咩問題

叫你D傻閪咪撚咁著重個數字呀ON9
成日話幾多幾多KG先叫好
出到黎個身形咪又係柒到仆街

如果佢真係肥妹仔佢唔會鍾意呢句野仲要咩醉愛 話自己鍾意你有肉地都好唔掂

你哋一齊為健康啲健身做運動囉

咁講好聽啲

屌睇親依啲po就炆
又係唔講身高
又係盲屌話某個體重以上就肥到仆街
又要喺度屌話香港女仔平胸

仆街啦如果唔係你哋成撚日話人肥
搞到班女發育期走去減肥
就唔會個個平胸啦

又要人哋大波又要人腰幼
屌你老母個個都Barbie呀
搞到越來越多女走去食減肥藥
減肥減到有病就因為你哋依班人

我條女165， 52 Kg
都已覺得有啲肉地

樓主pin this!!
巴打講得好有道理

唔好重過我就得
利申：68kg

真

感... 分

體重有咩重要 都係睇個身型姐 有啲人五十幾kg但睇落去剩係得四十幾

50

又係啲傻hi 屌人po體重體脂分別

屌你老母講明女幾重你接受到啊
po圖講60kg肥婆接受唔到
但係做開運動嘅60kg fit女接受到
咁有冇問題啊？

真 燥撚到仆街
明明高又有肉地既女不知幾撚正
但你班仆街就成日話人地大猩猩/巨人
搞到d女變撚曬排骨'
我屌曬你地老母呀

連登毒撚幾時咁有power
搞到d女都要跟佢地審美觀

我有 係咪可以接受
利申169cm

on9

樓主講左165喇喎
呢個高度64 kg真係幾撚肥下

我諗樓主講到肥婆潮文
點都係左邊

因為香港男人又矮又奀

過60其實我覺得已經超越我心中所想
識佢嗰陣時先至58/59

同埋我自己本身鍾意做運動
對身形有種執着

送一打美極俾你 加油

咁天生瘦底唔駛減肥又點計? 標籤肥人就一定係唔自律?

咁一齊做運動咪得囉

左邊小肥
右邊畸形

60kg 163 Ecup死肥婆
比男朋友話再肥就唔屌我
少運動又易餓又食得多

比男朋友養肥到超左60

我會屌左邊

fake
左好睇D

連登毒撚閪邊都冇得掂啦

搭單答吓男人覺得女人pat pat大係好定唔好？

對奶千斤重

一個人對自己健康同體型冇要求算唔算內在出問題其中一種？

咪又係腳同腰幼就pat大好
腰同pat一樣咁大就緊係唔好

正如catgirl咁嘅身型，對波再大啲都唔會睇得上眼...

咁講好多野都講到
儲唔到錢 連金錢都控制唔到既人 性格唔方好
間房好亂 連房間都唔識整理既人 性格唔方好

我覺得身型係咩個個當事人唔介意就得
前提唔影響健康

當然個d食下沙律打卡 轉個頭就食零食
仲要9吹自己飲水都肥個d就算9數啦
仲要做錯咩都要覺得人地攻擊佢肥

連登女全面進場 你仆街啦

有Ecup 60kg唔算好肥啫

高+骨架大路過
中學嗰陣俾人叫相撲手
利申：我諗嗰陣同樓主女朋友差唔多重但高佢5cm

竟然冇人想識你 連登仔轉死性

香港地一定係左邊受歡迎

當你160-165, 有巨乳既話，65 kg 都接受到
太瘦屌排骨咩

要睇埋身高
諗起而家啲肥婆個個話自己肉地/小肉/chubby呃人

比盡50

係囉出街一個二個拖住，
Ig 女神個個都係咁瘦

同意，健康嘅話減咩肥啫
唔通極端減到50kg，到時精神又差又厭食症，你會好滿意佢身形，覺得佢尊重愛情咩

你識佢嗰陣佢幾重。你又有冇走樣？

睇下佢啲fat累積響邊

64KG
重過我

咁168 57kg肥唔肥

C 打呢個類形好撚正喎
係咪d 仔想溝你先笑你咋？
中學d 仔溝女都係咁上下

睇下你啲肉"削唔削"

160 47kg都比男朋友話肥

上身瘦 可惜腳粗
寧願有肚腩都想瘦腳

如果啲肉唔係鬆，其實著衫都唔會難睇架啵。

真心要睇番咩身材，6x kg 可以係中肥身型，都可以係前挺後挺既運動員身型

感情問題一律建議分手

輕過欣宜就得

接受唔到就分手
有咩好問

？
呢個高度有簡直完美

塊面肥？

其實有冇諗過女性係天生多體脂過男性
因為佢地身體上有咁嘅需要
(例如係要為懷孕作準備所以小腹位置脂肪要保護子宮).
體重唔代表一切 身型更加唔代表一切
可以不喜歡肥人/瘦人 但請學識respect

哩個世界一掂到6字頭就話肥㗎啦
有 但係都有肚腩

幾重 幾吋腰
26腰以上一律當男人處理

肥人唔係唔自律咩?
都無人話瘦底好自律

chem撚淨係想講佢冇講units
可能人哋食開皮包骨鍾意<100磅

我161cm Ecup 52KG都已經唔係手腳好幼嗰啲
自己肥多8kg去到60應該都真係幾肥吓

想瘦到咁

佢講過第時影婚紗相
要我一隻手抱起佢
睇怕我應該實現唔到佢

女朋友個肚好大 好似啤酒肚咁
未中出已大肚

Why not both

如果係我ex既話無論幾重都接受到

冇呀，成個中學時期都冇仔溝我 呢個花名對我都幾大心理陰影
而家<60 kg 不過體脂都係偏高，努力減緊

有陣時係睇埋腰臀比
女仔腰臀比大於0.8
就有中央肥胖危機 對身體唔好
但係講真如果想女朋友減肥倒不如你陪佢一齊減
本身唔多運動 其實控制一下飲食+少少運動
一個月內輕兩三公斤唔難

唔鬆啊 不過腳粗著短褲短裙好核突

又唔好咁講
係人老左個樣都會變差，但因為日後會變差所以後生由鳩佢咩

我覺得男女都好，老左都會覺得有曾經型/靚過係好好既回憶黎

最多100磅 100以上不能接受

連登仔講野有無咁大影響力
中學我反而聽得多女仔之間傾計成日話減肥減肥

第一個投右邊
利申毒撚

大過肚腩咪得
肚腩好過腹肌馬甲線

絲打出街係咪好多人望？

160cm左右既話 80kg內